New Balance 吹水區 （23）

繼續

舊 post︰
( 1 )
( 2 )
( 3 )
( 4 )
( 5 )
( 6 )
( 7 )
( 8 )
( 9 )
(10)
(11)
(12)
(13)
(14)
(15)
(16)
(17)
(18)
(19)
(20)
(21)
(22)

Us nb對 990v1終於到

留名

入咗對gore tex580

落雨都著到nb喇

推

個底會唔會都係好跣

些牙d圖睇下

入咗1300ao，唔知buyandship us搞掂未

我都用bns 佢好似正常返

岩岩入手左991 navy
好vintage 正

有無人對1500 有興趣？

我有興趣，點樣有折？

睇到個code了但冇我碼

幾靚

左面果對d 色真係好正 不過毒撚點carry女仔著就岩

左面果對無晒碼 右邊米色其實都唔錯, 799$ 抵買

如果要揀一對
990v5 好
定 1300cls 好

v5 平d 好著d

1300有冇情意結，唔算特別舒服

完全兩種style, 比較唔到喎

平時著開997
想試下其他
心目中就呢兩對岩我心水多啲

我都好耐無著過580
好耐以前買過對紫黃藍果隻gore tex 580
之前見到有人著隻灰色個尾有法國旗色又幾靚

580ce 係幾靚嘅，c cap底，比revlite底好著，但始終唔及rollbar底好著 不過rollbar易碎底

1300個底好硬

其實nb邊對會舒服啲著開boost react 著998都有啲辛苦

Boost太淋了，以前都著開
試下993，性價比高

998 已經算比較軟，或者試下990v5？

想問下990v3 992 993
邊對最舒服

我覺得v3

如果覺得boost react果d太淋叫舒服嘅話其實nb唔係咁啱佢

應該得997sport果隻底先符合佢腳感

好難搵了

因為都有所以我覺得姐

如果係企全日或者行得多著NB 係舒服好多，個底太軟冇𠄘托對隻腳都唔好

我都係最常著997
岩岩入左對1300cls

正唔正
好唔好feel?

Cls cpu做緊$1899

係咪有其他平啲？

得43 44 45

Kith $1400

我個size sold out

你咩size?

巴打見唔見其他色？

1300jp越睇越想入

入啦，唔好後悔

1300 個size 有冇偏大細？thx

Us9

啱啱係huxxy買左990gr2 us9

未買既侵埋

買左啦sorry

諗緊買唔買990nb4好

Us官網而家自動75折，前日入code8折買咗1300

幾十蚊就算啦

咁正

對996 連埋集運運費 千零蚊搞掂

係，996同998抵買

有無巴打係nbo 訂1300jp已經拎咗貨，我等咗成個月都仲未到

呢間嘢出晒名

官網993 灰色 得番2A頭

會唔會比正常窄好多？

呢間不嬲都只可以買現貨，你訂咁夠薑

之前訂過幾次都好快拎得，今次唔知jm9 成個月都未有 下次唔敢喇

冇見有其他色 好耐之前有MG

用邊間運？想屌返對998

實物拎上手睇過1300CLS隻色完全唔掂
同JP比差太遠

偏藍少少ja
Jp 灰d

唔後悔，因為依家冇我size

想問有對990V2, 著左大半年都覺得唔係好舒服。 鞋底好硬咁。 係咪V2要買番個鞋墊？ 買280？

買啦，V2本身不嬲都唔舒服

用左鞋墊係咪有明顯分別

係有，但你唔好期望好好

有無巴打會同一對鞋會買定幾對
爛左又著返同一對

試過同一款，買左20幾對唔同crossover

收左五對1300jp一年換一對

隻皮都唔同 cls柒好多

Cl 點同 JP比，唔同級數

洗乜一年換一對
我990gy都係三年換一對

你炒ja

邊對最舒服？

993？

Boost呢d咁淋會著壞腳

我都想知，著開us8.5，2A係開著9.5？

993換埋280 好撚舒服

英國有咩網買到993

搵左成晚

其實nb 元祖灰係指 990 v1 隻色 定992🤨

未試過993 但有對998著左幾年覺得唔錯

邊到仲有

joeoutlet 唔得ebay 都好似有

之前係ig store見到訂既
依家應該冇哂了

邊度仲有990 gry v1訂..熱門碼

Taobao

有冇巴打知呢對係咪SG5?

998係著過最舒服

又稅又運費
成兩千

見到made in USA 996團購$1200唔駛
Ching知唔知個source係邊個網?

邊駛兩千

唔該Ching
25% off好抵

美國官網170usd 做緊75折

入左對993海軍藍 灰色冇我碼
唔知會唔會好難襯

United arrow v5

官網用集運會唔會CUT單?

而家著緊996 開始有少少爛
諗緊買返996定試下1300好

會

唔該

我一個月前試過都唔會

280邊度有得買

知唔知m997sob 實物隻色係點
可唔可以貼張圖嚟望望

見到Cm996cba $599心郁郁想買黎粗著

799真係抵喎😮

我腳瘦b頭無問題 但2a應該超瘦先著到 我著d頭係浪下浪下

Haven 990v5到左
夜晚對鞋閃到

想問991係咪唔舒服既？

幾舒服呀，當然對比993冇咁好
利申一個禮拜會着兩三日

冇換鞋墊？
因為望落去好似同990v2一樣咁辛苦 所以冇意欲買

正
鞋身用咩料？係咪同黑色一樣防水

993 但一定要made in USA

用料同黑色一樣
Horween lining同後踭外皮
不過好似黑色同灰色都係唔防水

可以係邊度買到

出左幾日就sold out 晒

Cpu 有白色、米色
$799 9折

我之前官網買Kawhi對OMNIS cut我單

Joe了 未出貨既話有冇巴打試過cancel order
見到ig shop有貨想貴2舊即決咗先
諗起集運倉個速度有啲劣劣地

我對cls著左一年就不似鞋型

點解既？平時無落鞋撐？

無呀 我著得好租

著得粗唔緊要，但著完一定要落鞋撐，差別會好大

原來要落鞋撐
平時無落對鞋塔晒落黎

鞋撐邊度有得買未用過

咁買返個先
有無介紹

我都係 依家成對bin左

要呀
ebay買英國要import tax

其實最好既保養一定係鞋撐，比你買jason markk 果d 重要得多（用牙膏加刷都夠做架喇，nubuck同麂皮面就用擦紙膠）

我就覺得991唔舒服

990 993 801 410 都舒服過佢

想問下993 同992 著既SIZE 係咪一樣?

其實關唔關潮濕事

等左好耐，手工進步左

992比993買大半碼會好d

Nb1? 有冇側面睇下

唔關。個人咁重，對鞋要承受成日既重量，點會唔走樣。
所以鞋撐就係等對鞋休息果陣可以恢復返之前既形狀。一對鞋唔好連續著兩日都係呢個道理

巴打會唔會噴埋防水
返工試過每日連續著同一對nb 3年
而家殘撚到仆街

幾號整？我個對3月中

2月中整

會噴完先落地
每對鞋我都會隨心著，但同時都keep得好好

收到 應該入TN

咁姐係一個月左右

係ssense見到996 us11要hkd1340 但us官網無我呢個size 好無其他網再等平d先買？

TN我都想入
邊度入平

無特別平 都係千7咁上下

999 其實舒唔舒服，有d 想買返對999

請問990v5灰色邊到買最平最抵 暫時睇咗husky

Online有85% off

講錯，係25% off

岩岩出 難有平

想問點先有75折？點v5冇75折？

原來得v5冇折

請問你地係咪一定會噴防水？我之前兩對990 V2/V4都無噴，而家諗緊對992噴唔噴好。

粗著無所謂啦

放心，一污糟左就可以粗著
每對鞋都會經歷呢個階段
所以我都廢時噴防水，透氣舒服啲

1300cls 實物隻色真係唔多掂灰得黎有d 紫

是撚但啦
如果你一心買返黎儲既無問題
但你著得出街
又要驚呢樣驚個樣
唔覺得好反智？
不如著住黎訓教算啦

各位師兄原諒我咁直接

真
所以我最後選揀唔買

NB 殘左先好睇
當然都要清潔下鞋底唔好黑撚哂

幾百蚊一對嗰啲就真係冇所謂,
但係人地幾千蚊一對, 唔小心整污蔑左係會赤赤地既,
乜真係咁難理解咩

幾貴既鞋 落左地就由9佢 除非有紀念價值（例如條女送）

鞋在腳上既時候就隨心著啦，唔洗就住就住，係你著鞋唔係鞋著你
著完之後咪做下保養，例如最簡單：
比對鞋休息幾日、落鞋撐；著兩三次之後稍微濕水加牙膏刷返乾淨中底
如此，輕鬆著5年都keep到新淨

同埋，鞋係要著上腳先至襟著同埋好睇。擺埋一邊簡直係浪費

上面講到連每行一步都好小心
買對鞋返黎俾對鞋玩返轉頭
我就真係唔理解

一定要著 jp2仲全新個d唔知諗咩

有＄佬

錢就捨得比 鞋就怕污糟
自己覺得防水真係多鳩餘
咁愛對鞋落雨你唔會著 吉魚蛋燒賣都會小心啲
倒不如擔心下會唔會比人踢到踩到好撚過啦

防水唔防比人踩架

Agger
同埋個人經驗係某d防水噴左之後係會變到比較「鞋恰恰」，冇左本身個質感
有時會覺得自己多9餘

其實防水d 示範係開行水龍頭來沖，一定比你見到d水跣走晒。
但現實既情況根本唔會咁，反而係d 細既雨珠打落來，然後停左係鞋面，之後時間耐左表面都係會濕，但就唔會濕到入襪既。
但我都係會噴防水。
因為要防既唔係落雨，而係食野飲野唔小心倒瀉果d情況。

對1300ao已經入咗buyandship個倉
不過唔知幾時到香港

有無人知Levi’s 同new balance 聯名果對1300 今日尖沙咀有無得買

Ching

Thank you

我都到咗倉庫 應該同你同一運輸
睇睇下黑色靚過藍色

慢了

same here

而家buyandship咩環境美國返黎駛唔駛一個月

變返正常

想買對992 grey 有無方法入手

終於收到對jp3 好撚正

係咪我賤骨頭？覺得997h幾舒服

邊到有得買 990v5 haven

點解咁耐既出左都成個月

Stockx bid 1300jp 係咪中左就會自動比錢？

外國買撞正個病 啲轉運慢左好多

無晒，唔會restock

灰色幾靚 想買 太遲發現

上次黑色仲靚不過miss左

唔好set 太高

香港邊到仲有得買993灰色

之前官網75折，即入，正到仆街

呢對係咪v3?

香港4-5月補貨

已經手多多入佐沙色，諗住已經無貨

非常好，等買黑色

urban industry 買英製有20% discount

黑色mk nb都有啦

打算買對993 但鞋型係咪比較闊?
我有對v2 d頭 著落有dd闊

一樣碼得

海外出咗庫，應該下星期到香港？好快手下

咁快

Uk出庫要兩星期先到Hk

我都等唔到992gr
有諗住試下nb1自己整出黎
價錢可以唔洗1500就有對
不過依家nb1收左皮

如果買B頭會唔會好窄？

大半碼

買左呢對
nb shop 折完再七折 唔洗一千

對992Nc 係end 一上架就冇哂
又買唔到

直頭連有上架都唔知

992gr 係咪正常size? 有冇偏細？

992沙色定灰色好
已經有幾對灰色,沙色仲要平幾舊,但灰色真心好襯

自己試

996 made in US好靚，香港官網賣成$1699，8折先變番美國個價，其實要去邊度買先抵？

利申：NB新手

Pxxpxx 990v1大size 1580

大size us官網都有啦 之前好似仲要有8折

992 gr 洗唔洗買大半個Size?

巴打點睇997 sport, 我幾鍾意呢對d色見主要中底同og個對唔同次外仲有d咩分別

賣d szie同官網一樣 扮曬野

等入埋kith 992 今年可以收手

呢間係唔屌得架

屌咪屌囉又唔係黃店 成班友日吹夜吹

原來唔係黃？ 有無prove?

好失望

Nike/Adidas 嗰啲著開41/42

990/996/997都唔錯，灰色正

ig story提都無提過 底褲可能係黃既

美國官網要點ship黎香港？

香港網HxxxxSxxxxxx搵倒有，平啲喎，仲有買兩對9折？抵唔抵屌？

同埋女裝同款好似冇咁靚，女仔買男裝得唔得

真, yahoo 拍賣時代好平賣到依家有d貴

不過係真

想放對1300jp3 US9

又係你
Hexxx ?

我應該識你？

請問而家想入手990v1 gry可以向邊買

Tg傾

我都想知

冇為意WOR真係.
記得好似有罷過市。唔知有冇記錯

放JP3 8.5/10/12

徵990v1 us8.5

睇size

如果你出開街去試下仲好啦
通常都係同一個碼得架啦
除非你隻腳闊嘅姐

US10 what price?

徵 M990GRY US9.5

3900

放JP3 us6

V4 原來有navy

原來去咗LA等機位，我諗有排

呢隻唔係NV

好想買992 Grey
係咁真係 4 5 月會返貨?

8.5 $？

講真, 我都好想入992

但而家真係唔急在一時.
我本身都係AIM 美國批貨番到香港一千中左右有得入手

而家美國比支那搞成咁, 耐心等下

係香港原價更加唔打算入住 (二來冇貨)
本身幾十對鞋真係唔急
同埋而家都唔想行商場，都少左出街
大家而家注意防疫仲好, 買左你都著出街出得唔放心

都係
買到都無幾多日著到

992 定 993 舒服啲？

有冇人有m998腳外側會頂住呢個問題？

有無方法可以加速褪色，navy褪咗色真係好靚

洗衣機

呢款係990v1?

Yes

價幾好
同水貨佬同價

各位九分褲配nb會唔會著長襪？

各位，有冇襪推薦，圖

兩者都有呢？

牛仔褲，洗水或unwashed，上身休閒恤衫

洗水闊九分牛呢？

何只褪色
直情對鞋退休呀

我反而覺得退到咁有d怪

闊褲會

990v1灰幾1500入得過？

入左990 v4

V2 navy仲有邊到有？揾唔到

邊度仲有990xg2

牛仔褲咩，加速甩色

想快殘落大雨著出街 著多幾次一定殘

但睇落對鞋又唔係殘
腳背無摺痕，鞋跟無爆到
張圖對鞋純粹係甩色

剩擺咁

退到好似深啡咁
撞番落鞋面深藍好唔夾

有無ching知邊度有993灰色？

997red wing而家邊到有？應該2000左右？

Fb仲有咁多人賣1300jp仲多貨淨

係stockx 買左對
等緊送黎

996定576好

stockx算抵買

996

邊到有得買

40鎂

有無師兄入咗992

新野327個款都幾好J

依對好正幾時出

好正有冇人知賣幾錢
同埋呢對應該亞製？

我個對極少著仲係好深藍色

返貨？

請問992有冇偏大/偏細？

我著開nike us8.5，試992就us8

小心後踭塊 Horween皮 有啲問題！

好容易甩有甩色！我仲未著. 只係見到少少污糟, 用布輕輕擦一擦 輕力捽下 D 污糟, 灰色即刻淺咗變白！

我有幾對全horween皮 new balance, 從來未遇上過咁嘅情況！

Made in china同made in USA其實有咩大分別？

鞋型
用料
手工

會唔會襟著d同舒服d?
想買對996 JP色，好抵

似daybreak，就咁睇顏色同鞋型唔錯。 個N 可以細番D 就好

呢對幾靚但係madness

款都唔錯 不過唔鍾意條魚

想入
請問幾時會出

hypebeast 話留意下NB 官網

唔知貴唔貴呢

希望1000 留下

990v2著us7
992應該著咩碼

如果係都算唔錯
不過應該中國製？

呢間咁貴
正路都唔幫襯佢啦

咪7囉

有冇試過用麂皮刷 刷返順d毛

唔係麂皮嚟, 係horween皮. 油皮.
直情係退咗色. 白咗.

著都未著過

唔知香港有冇 邊度可以 幫啲鞋上番色？

不過呢隻灰色比較淺 好難搵 我自己都搵唔到

咁講因為我有用timberland果隻膠刷
佢寫住話suede / nubuck 都用得
我都用黎刷jp3隻horween皮 冇乜問題
會唔會你塊布之前high過d清潔劑之類

Mk 果間好似比隔離錶鋪食埋

Cwb果間都無左?

冇呀 塊布 全新㗎

仲有 另外有一個位都出事呀. 我用手指輕輕捽下都淺色咗變白呀

可能係我嗰 上色處理得有問題..

我有2對全horween皮 （990v1&998) 著咗好耐, 又hi又刮. 一啲問題都冇 .
污糟咗 輕輕搵布擦下 即刻光澤出返哂嚟....

但係呢對haven一擦竟然甩色

想買番對990k2 / 998kl
之前比人偷左對998粉紅色

偷

之前踢波擺低左場邊 佢無偷袋 但拎左對998 走

條友都識d野

舊果對998粉色黎
998RP

嘩屌唔怪得啦

998kl 都唔係rp果對咁
反而990k2似d隻色

今次buyandship值得一讚，19號落order，今日拎到手

美國倉定日本倉

美國，官網discount果時買

而家收到美國貨係咪最好掉盒🤔

如果價錢合理既話，產地又真係無所謂既

我十五日先到港，咩病毒都死晒啦
病毒要有細胞比佢複製先生存到，對鞋同個鞋盒都係死物黎
除非今日派件果個中咗招
不過最外面個啡色紙皮點都扔ga la

買左灰8.5 再睇已經無哂咁滯

幾個月前先停產
到佢出番果陣你應該唔會鐘意NB

因為真心鐘意既人一早買左
唔係忽然FANS

NB 個廠轉左生產口罩啦

講真，呢個時勢買少D鞋冇咩大問題, 經濟又下行
留多個錢係身，或者撈下貨，到時賺番夠再買都唔遲

埋單幾錢？

而家邊度仲有993 灰 定買327好

真心
分分鐘好似992咁, 十幾年先出番

327 同827 都好出色

327自己都想試
灰果對

連運費$1158.6，我買果時用code有8折，點知之後冇耐官網就咁單買唔洗用code都有75折

抵屌 岩岩睇 無晒

你咁快到攞埋鞋 我件應該聽日先到自取店
75折時熱門碼已經無哂 唔駛可惜

出番實買!

除左復古鞋
會唔會交流下nb跑鞋？

著開邊款NB跑鞋？
我著Fuelcell Propel 個底都幾淋

試過fresh foam X 1080v10個底又軟又彈
等緊網上減價
Fuelcell rebel同propel都想試但門市冇哂

以前著過Fresh foam 既 Zante 薄底唔算話太淋 不過鞋底好跣

雖然NB 真係世界級舒服
但落雨著真係好易仆街
琴日差d 領野

想問下點解好似好少巴打提起998 個人覺得都算舒服又好睇既鞋

試過著576急步行 冼低左
拖住女朋友 佢都仆埋街

有冇人同我一樣 覺得jp3無論個鞋身既皮 定係個鞋底 都好硬
今日第一次著

當年zante拎過上手
個底同rebel一樣水晶膠底感覺幾跣
嚟緊出fuelcell prism個款靚過rebel

個價差唔多㗎啦，想要就去馬啦

屌你993滑到溜冰咁

琴日就係著993
後面成堆人睇住我matrix 咁

990v1點解有d隻灰好深色 但有d就淺色好多

出左對fuelcell TC 有碳纖板 不過貴 唔捨得買

跑鞋我會當行街鞋因為好舒服
有碳板可能會好硬要試過先知

等網上減價

nb 果對hierro v5 係咪真係跑到山

2012年v1 30 周年復刻版係深色d接近黑色，同埋有鐵牌

屌原來係你

塊牌已經唔見左lu

前排係專門店果對都好深 應該唔係30周年

深淺色應該係麂皮批次

或者隨時間所褪色嘅問題

我果對就keep住有噴color stop仲keep住啱啱買嘅深灰

我冇跑山 你可以睇個底啲坑紋夠唔夠深同防唔防滑
呢對fresh foam x嚟應該舒服

平價嘅跑鞋有乜好推薦？fresh foam好啲定係fuelcell?

每次著完你哋會唔會清潔吓對鞋？

睇下邊對 v4個底好容易有石仔攝住要得清下

992 定 v5 黑色好睇 ？

留名～

我著緊Fuelcell Propel 減緊價 6百蚊only

想收一對990v4 灰 9D 留TG

想請教下早2年入左人生第一對nb 997，係幾型，但唔多舒服，個底太高太硬，感覺怪怪

最近想屌多對nb，如果單論舒適度，993定998會好D

993

覺人認為997.5 都唔夠998咁舒服

咁都睇點
點知…？

992 係咪窄過993 ？

998 舒服d 而且個鞋型我覺得好過993

990v5 灰色邊道買平？

Haven之前免運費兌返1300蚊左右

我有趣

之前著574會著大1個碼10號>10.5號 因為隻腳闊
宜家想買對99X 想問邊對會岩闊腳形

998囉

thx 聽日出去試鞋

有買行山果啲款
$299用黎行下山幾好

要去邊買？

係返工附近搵間NB商場鋪睇下有冇998 有就試size
如果岩色就買埋唔岩色就上網買

新手入想買呢對1500
但上網見唔知點解好似比較少人討論1500呢款鞋
想問下大家意見

這對感覺好似阿伯鞋

咁嚴重
想問下1500呢個鞋款會唔會特別細要買大個碼？

夠平粗著都唔肉赤
不過行山個底要夠抓力

呢對不錯，1500要買大半碼比較好，鞋型偏窄

想問下 依家想買1400灰 可以去邊買到？

好唔該巴打

推 留Tg

香港地幾可會有地毯房

993,992,991,990咪又係

你又岩紐西蘭勁少nb made in usa england

Nb香港2對7折

而家好多鋪都減價
但真係冇意欲買鞋了
雖然份工冇問題都冇話減人工住

但係出少左街, 又冇得健身打波
根本冇意欲買裝備
出街鞋實戰鞋都唔想出手

就算疫情好番都一樣係減價。要回血因為佢地

係 街都冇出 定番款可以再等下

好多款唔比 反而門市有折

1月個時無入990v1 家陣好後悔

齊size?我見得us 11或以上

.幾個月前斷哂碼啦

1500對皮版先最正

1500死忠here
如其話1500要買大半碼 應該話v5要買細半碼

正解，1500 鞋頭係偏窄不過著多幾次break in 下fit size 岩d ，始終長度唔同

以前第一對nb998就9.5 之後1500都9.5
nike adi個啲都係9.5
直到我上年買v5 心諗著9.0都仲有鬆

終於買到NEW BALANCE ML860XH uk9

同你一樣經歷，一樣size

992無 990v5灰無
其他都好似有
早幾日行過問過

直情同一對
但990唔同

有冇清想夾cpu折,想買對990 xg2
,但對990 第二件先有折

Where

葵芳新都會

Pm 想知有咩款

我依家吾系現場，岩岩睇有
990v5
996酒紅
998原祖灰
990xg2

2對有幾折？

兩對8折

邊到有全黑990V4?

個盒係舊陣時生產剩，唔代表對鞋都係舊批次

純粹鞋盒新舊問題，再新d果批nb就變左係深灰棺材蓋式

I see thx
以為藍盒係比較耐前生產驚鞋底氧化 上網買無得check

996 size係唔係正常size想入手第一對nb 996會唔會係一個好選擇？
利申唔想993 990v5 因為周街太多人着

996灰就正

藍盒係真係比較耐之前

可能有，有趣既明天再幫你望下都得

我996 同998 都同size, 我諗正常就可以
得閒就出去試咗先
試鞋唔使錢

有冇介紹邊間鋪有得試

咁碎底機會可能大D

我對12年既1600係藍盒

會.

同埋呢隻係咪叫灰
求各位俾吓意見

係

巴，998灰原價幾錢？

無記錯好似1799

990v1 灰

40.5
41.5
42

$2600/對
有無人有興趣

全新

$2600

笑撚左，香港正價2399
Us online 179.99

呢個價

Sor🤦🏻‍♂️
唔知價 自己都做左水魚
我收收皮先

當人傻鳩?

定當D細腳矮仔特別蠢?

都係去poo試咋果陣

屌你老母 上黎搵水魚

減一千就差唔多

減一千要對40.5

唔好玩啦師兄

留名等睇變蟹貨

食撚屎啦你

依家最多值1800

炒狗死全家

H_s_y m998/w998做緊1199
買唔買得過🤔

搵水魚都唔係上連登搵

想入手人生第一對NB
暫時睇中M993GL, M990GL4 大家會揀邊對
諗住買住一對先 有錢先再買另一對
追返POST發覺之前兩對都賣好平 但宜家好似度度都無曬熱門碼
有無師兄知邊度有

心大心細入998nv定996gy好

收左對痴撚線
發覺呢隻深灰好正 偏冷偏藍 同其他型號唔同
（附990v1比較圖）
試著覺得正常舒服 似996 唔太覺有前傾問題

cls 2020 用色好似同舊版係有少少唔同

建議gl4先 因為難d搵
然後你好快會忍唔住買埋993

1300 size same as 990v1

996 /997/ 998/ 1500
大家會點揀

幾撚正喎到時一定屌返對先

放 全新 990v1 灰（15年版藍盒）
$1600, 屯門交
Tg: rhotfgd

咩碼

打漏 us8 sor

巴打呢啲先係正常價
樓上位賣2600痴撚線

呢間野專搵傻仔買 asics鞋標過一倍賣比人

想知asics gel香港邊到買平

冇人有興趣
痴鳩線$2600
師兄你舖頭係廣東道定羅素街？

2020年開始對佢地印象好差

由mark高哂D NB死貨, 到1300JP, 992
到而家賣OUTLET貨加價

不了

Amazon us 間唔中大減價
我買對asics gel mai $350 dreamxx 標 799

應該無舖
純粹炒狗黎

咁fit? 但我唔知咩size Nike us9 998著個us8
好難捉摸啊

$1000要40.5

專門店3對鞋6折 好抵屌

所有款？

好似係on sale product 3件6

navy 997定998好
見ig shop 1200$

落nb門市試下先囉 最實際

992 1300 無折 其他都得 990v1 好似得9折

邊度仲有990v1

想問下有一對灰底N字係綠色
側邊有少少紫色
果對係咩型號

Thx ching 去睇睇先

如要夾單係2199 9折？

997h 著us9
998著us8 定8.5?

原來衫褲都得架咁樣易夾好多

呢兩隻都好靚

我覺得呢對正d

深之都間vdkxxxx信唔信得過？

邊度仲有990V2

已經見有人拎住兩抽鞋走
成十幾對唔通自己著咩

上星期係nb online買左得7折

真係好貴
以前去日本想買v1 navy都好貴
七算左都成千七八
好彩之後返黎搵到有對千四蚊先買左

991ngo 我見到hk官網有 但門市無

早幾年成日良心價
而加變質到咁

依家NB 官網好似冇得整？

有冇師兄知道k11間cpu有冇990xg2?個襺鬥日睇葵芳個間有，但第二日去睇已經冇左

唔該你先
但我反而搵到GL4有我碼（AF4我都覺得幾靚）
993GL前排見都仲有 呢幾日已經搵唔到

街鋪入996 998 都抵啦

前日去葵芳

好靚同kith合作

賣哂了

超突發

Kith係咪唔ship香港
頭先想買佢話唔ship

40.5留比我

今年係咪唔洗買nb 出左好多款炒番熱

海運有貨7.5 我今日問左 唔好食炒

tg?

有冇us8.5

我都搵緊 有我都買

有無人等緊wtaps 992

有呀

幾錢？正價9折？

有冇巴打夾單買3對

依家邊度買992tn最抵？

一定要鞋咩？
邊間最多貨

唔一定買鞋 衫褲都得

近排既850 327 真係唔錯只著美製既我都想買返對

同990k2 有咩分別

係咪香港官網？
有趣

sor 比佢個價fake左
揀D頭前後個價唔同既

有無m996 998?

門市呀

996 998都有折

我自己淨係想要對998

3對6折？

係呀

有無巴打一齊夾 ？

巴打我都有興趣夾買返對998

咁係唔係夠3個人了

想夾990v1

頭先有巴打話好似990v1 992 1300都無折

想夾996

仲有無人夾 想夾1對998gy/997gy

邊間門市黎？

劈價潮殺呀

strong hold 再等佢跌

對991ngn 好吸引

有無巴打知對Nb327灰色幾時出? 鞋型好吸引

等緊

有冇巴打想夾？

992tn有冇折？

日本買外國牌子不嬲定價高過香港
ching係咪唔知有進口稅呢樣野

327唔係mic就好真係幾靚

屎屎online 998 $1080

即係咩

D水貨店正仆街黎

傳聞話
992無折
1300cls無折
990gy5無折

見到有cm997hcx 468蚊預訂

同專門店六折後個價一樣

996會平啲 poo賣$1280 門市折左之後賣around$1150

可能998佢以前儲落左批更平既貨？

而家係咪因為肺炎攪到專門店無貨返
好似好耐無入新貨

買大左 唔啱著
M1300ao us9 $1200
有興趣搵我

都係去左水貨店買990 v5
1180

NB US買既990v1到左
BNS美倉都算快
快過日倉d口罩

呢個世界係咪已經買唔到990n2

冇耐前cpu見仲有 碼齊唔齊就唔清楚

而家搵二手都無

做嘩唔一早買

早期想買一早無size

有冇去門市睇過？

有冇巴打知邊度有rcp-280買？幾錢？

香港nb 有冇入us11.5?

有無巴打知邊度買到呢對997sgrus9.5
真係好想要呢對

想夾1400sb

其實唔止nb係咁

買對997gy同997sport拎去換底

你地著997 會唔會頂腳
明明對鞋都夠大, 著得耐會頂住前面腳趾

想買多對 , 1300cls 定996 好?

我自己就覺得996舒服啲

水貨店 有平wo

998算係最好著個對 好柔軟

sogo 仲有無996gy / 1300 us 8.5

請教下 美國網無得選擇運黎 香港, 可以點買法

美國官網要用集運轉寄香港

navy 色黎講
1400 係咪首選

1500

原來1300 cls無份做6/7折

Fit Size已經OK

timberland 舒服好多
同埋唔會用得耐就扁晒

咁買大半個碼喇

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，歡迎加入。

知唔知邊度有得買

好靚喎呢對

但點解nb d鞋係要咁難搵，官網自己都冇貨又斷碼咁

Smart official 有呀

因為啲人後知後覺
有個時唔會買
無個時先黎話搵

我見佢前幾日post 得12個鐘

岩岩問左 仲有得訂

Tim 記邊隻型號鞋墊?

好少有v4 咁柒

係咩

有無人用過呢支野補色

990 v5 真係舒服

有冇爸打知道宜家有冇網站做緊波鞋特價

呢間定new balance order比較信得過?

Smart official之前有巴喺nb order買到假鞋之後唔俾換

係咪睇台仔ig 推介個支補色俾990v1

係，上網search咁岩見到佢話用呢支

去番NB 有毒個group 問可能有人答到你， 始終好多台仔都自我修復過

👍thx

用緊幫990nv1補色

用前洗乾淨其實係點洗
btw 990nv5, 1k有找

巴打們覺得1300好唔好著,有D想入手對1300CLS

好唔好睇呢啲都係主觀，最緊要係自己鐘意。

對1300cl好耐冇著，今日想著時發現個踭位甩底，各位有乜方法補救？

New balance最舒服係邊個model?

有無用前用後相睇吓

想幫1400nv補色

想買對998GY 周圍都無哂碼

邊到會搵到cdg x nb 個對rc1300?

haven

Thanks 不過得返us7 想搵8

用過，我覺得比原色深咗少少，但可接受！Amazon USA 同TB 都有得賣！

我見hxxky有得訂！我上個月都買咗對

860大家點睇？

我見台仔對990 變番接近原色

可以！

想問下大家意見 m990gry 原價買唔買得過 心思思左好耐 呢個可能係last Chance

比較難定義佢既清洗係要落水刷，定係純用清潔劑加刷刷走表面污垢同塵

想買對襯條軍綠cargo pants
睇啱左990，但想問係咪990都仲有細分
無研究開nb啲鞋

v1 v2 v3 v4 v5
樣自己google

我有對996灰，平時就咁用水刷，唔覺有咩大分別

最緊買左對b頭 950$

我對碼買1700

巴打咩碼咁難揾

M992NC係咪唔會再有機會大貨

我8半

你咩size 我42 留個tg

Push

860香港冇 淨係見台灣有

Thanks 都係冇

依對真係好難搵

850呢？點睇？

淨色果幾款都易襯

但舒唔舒服？

998 鞋頭窄 唔好著， us8 有冇人要 ，over 9成新

想知997 OG Kith邊到有

有冇巴打岩 買大左 L size 長袖

睇下992

都唔錯

有無nb達人
睇中咗女裝998 B頭
平時998 D us8略緊 us8.5 小小鬆 999 著us9
如果女裝998 B頭買US10 得唔得？

抵到呢即刻買對元祖灰比女朋友情侶裝

張單咪寫左囉

我都唔知點答好我已經特登影哂張單

咁都可以睇唔到

真係好撚野

一件都折到咁平

單件都56折

專門店買3件先6折

想問cpu係咪所有nb都56折？
想入對990v5

搵左好耐都搵唔到m990 gry 岩價岩碼

佢個56折係折後折實價

要咩價要咩碼？

us10 1600都即衝

係cpu 試完對m991ngn

實物上腳又好似無咁靚
d size 比人搶哂 最大得us 8.5

折完幾錢？

早兩日行過運動鋪見3對6折 990v5都計但係2E嚟 正常頭得9折

買3對6折 就$912

減價 好入手喇

一陣又怨冇哂碼

上星期已經講緊依家先去買更係無size la

信得過

990v5定係998好

v5 易襯d 認真咩，不過依家興dad shoe 所以先多人著v5，比我揀一定係998

想問邊度仲有平過專門店嘅992tn？

998 咩時候都著得
一唔興daddy shoe 990其實…

998個鞋型好靚

邊到有e頭

嗰日係朗豪坊間gigasport見到

乜原來香港返過2e 頭

996 灰都好想買返對

996 998 990V1 1400 呢D大N 款長興

990V5算係咁多款NB DAD SHOE 最樣衰.....舊膠.......

講真要入都入992 993 990V3,4

990v5 著上腳好大舊, 如果襯牛好唔夾

有無人知邊度會有m990gry us10

今日終於開左對m990gry 黎著 同993比無咁舒服 但都幾好著

990 v5 有幾柒呀上腳又易襯 有咩問題

鞋底柒。鞋身條膠panel柒。女仔著好睇。
同v3,4 比差太多

個人覺得v5真係唔靚

入門級來

992黑邊度買最平？

我都有m990gry同993nv
但我覺得990舒服d

你答咩都咁多負評

咁我係咪要唔開心? 陰公, 負皮.....

聽日我又開

有無巴打夾買998

996gy係咪無晒

我都想夾

今日開左對1300ao著 好舒服 鞋頭闊又軟又輕
覺得舒服過990 993
遲吓見平入多對灰cls

幾錢？

著返橙色藍色

992 black 定 990v5 black正d?

992 sure

一定992好好多

鞋頭塊膠開始甩甩 有咩膠水可以痴翻佢

1300真心覺得mama day好著，個感覺同577好似，唔知係唔係共用同一個鞋底

990 v4 係咪舒服過v5
著左 v5 一排想買返v4

有興趣 但仲有size?

今日行屯市cpu無灰色了

好在個鞋型？

大家覺得990v5灰定深藍靚
想入一對

深藍色

希望抽得中

鞋型 線條

Hxxky 992灰齊碼咁濟

邊度有得抽？ thanks

end 要成千6蚊計埋連費咪千八

跟風著個D所謂潮人好心著返belenciaga/ yeezy 個D啦
NB邊襯得起你地身上既名牌
留返俾我呢D窮撚著就岩

有無巴打係官網買左鞋 大概幾耐有得攞？

1400nv而家咩價位？想買

著過990就會明 根本話撚知你興唔興dad shoes都要著990

認同 著完返唔到轉頭

其實new balance 唔會唔興
不過有d人死都要踩下990 先安樂
可能呢排多人著 又要反下咁啦

有冇人知邊度有得買993

跪求m990gry us10

大路就V5

其實想買990v5好耐 但上腳又好似860好睇d
最後買左860了 同埋米色都易襯

V5咁多貨
踩下佢等佢無咁多人著唔使撞

不過講真 V5 比起V4V5 上腳冇咁靚
但如果灰色減到1000到會考慮入返對
岩岩先買左998 同860
來緊諗緊排唔排Levi’s 1300

V3v4

巴打著990v2 有冇爛鞋爭？

99系係咪998最好著

JP3 US10 3900

咁撚貴

想買m996gy

徵990v1 Us9

而家出去nb專門店有折
要買就快 promo就完

無我碼

我見都1000頭

六折左1019 現貨都唔夠平咩

咁平咩首先要買3對

你係呢度搵人夾囉
上面好似有個巴打cpu買996好似一千有找添

無晒啦去左睇 度度都無

990 v5 同993 邊對好？

Why not both

冇人著992？

好似無想像中咁大熱

係咪暫時都冇貨？

明明個鞋型係最靚

我未上過腳唔知,不過就咁睇我覺得991靚D,但鞋頭有D窄著耐左唔太舒服

黑色真心超靚

都check out唔到

灰色靚d

已入手等緊送貨

幾錢入?

貴

992唔同批次個n大少唔同
嚮cpu見過上一批黑色，個n超細，比例好怪

喺邊度買？

冇咁多budget

有無新批次睇下

thisneverthat 啡色果對827 幾型
近排nb 出d 鞋真係幾正
可惜腳得一對

琴晚喺美網用埋曲$140入咗對(得返11-13)

From fb

好似真假鞋咁

Husky
Poopoo間唔時有US 10
信唔過ig shop

分享下 上色前後對比 好似睇相 無太大分別...

咁都無太大分別

我電話差... 睇唔得好出 實物就藍咗好多 同原裝nv比 其實唔同咗色...

都唔夠貨

唔係話關SIZE事咩?
好似大N好D

好似係關size事~唔係批次

大size用大N？

但上面由圖就咁睇應該一樣SIZE

應該係~上面圖係唔同size

唔關size事
Us8.5出過大N又出過細N....
Us8又見個有friend係大N

幅圖就真係似同SIZE

好似係us8.5以下就細N 8.5以上就大N
8.5就有細有大
有錯請指正

訂咗us9想要細n

唔係大n個比例好睇啲咩巴打

似返2006

入手咗對990v4黑色 側面睇好扁

見到對990nv3賣$1800啱我碼，唔知入唔入得過，睇落好似新未著過，不過驚佢擺左好耐。

大N順眼得多又忠於原著

我都聽過8.5以下細N
US9巴打到左同大家分享下喇

一定唔係,見過對US8係大N

應該腳型問題,我果對好挺身

Carouxxxx 到見到？

我對us7都係大N，應該同size冇關

咩size?
唔啱可以放比我喎

Us8 唔緊要啦 照著

咁可能真係批次問題？
但係us9開始好似全部都係大n

新果批應該轉返晒做大N
之前可能缺貨
992條line真係問題多多

分分鐘遲啲會轉返做3孔
都係唔買住

有冇巴打知專門店仲會唔會翻貨

img]
我nb1，給你地參考[

大N，咩碼？

us9

開心share
Wow咗唔好小我

係fb見到台仔share

好多992 好想要對

遲下都返貨啦 等下

誓死唔食炒價

而家咁樣都唔知幾時先返貨

成日都見呢個post 既爸打話會番貨, 究竟係咪都市傳說黎

就算唔係因為武肺，生產綫無轉做口罩，睇過 niketalk 有外國人講因為本身廠果度992 QC有問題，所以先唧牙膏咁上市

QC有問題 即係有堆貨唔要加重做
呢排咁情形加等物料返即係有撚排
除非有批貨肺炎之前已出船

Qc問題個批大家可以捕下ebay
會有驚喜

有都散哂俾各大樓上水貨鋪喇

唔急啦 肺炎啦出街 鞋都開唔到2對

真!!好多鞋擺喺到都冇機會著

咁我寧願有對鞋係屋企得閒拎出來摸下

女仔岩著咩型號
見過女仔著996gy幾好睇

1400

靚腳着咩型號都好睇架喇

日本見過架妹著1400同997都好睇

爛鞋爭係咪指鞋爭入面好似碎左咁？

Second Factory，鞋盒應該有講明？

除非無鞋盒咁散，就鬼鬼地

有女仔著NB 英美製，真係會好impressed

我對990v2入面用絨棉布做, 著左唔夠一年就穿, 露左入面黃色海綿

新入坑 入咗對992GR
想入多對
1300CLS有冇咩評語?
定係990V1好?
990V1好似好難搵

990v1 la 1300個底重到傻

想搵990v4 女裝灰色 搵唔到
有冇ching見到有

998到左，著上腳比想中輕好多

1300唔舒服的，底薄又硬

有冇人知New Balance x thisisneverthat
香港會唔會出 想買對鞋

好啦咁我慢慢搵下990V1

原來1300真係咁麻麻